---
aid: 9025
zid: 215112
title: "柳正与江山还真是棋逢对手啊"
author: 钱水廷
date: 2013-08-01 22:05:29+07:00
lastmod: 2013-08-09 03:02:00+07:00
---

钱水廷 于 2013-8-1 22:05:29 发表了：

**柳正,** 远程勘探部头头.

说话的是一个肤色黝黑，筋骨强健的男人，背包上捆着工兵铲，懒洋洋的靠着舷墙，“我叫**柳正**……”

特长是野外探险... 皇汉分子... 元老们中的皇汉的领袖人物, 组织“华夏社”... 对当兵打仗的游戏也很有兴趣。

虽然是资深驴友，也受过不少军事训练但是在遭遇突发状况时的反应就慢了许多. (打狗侦察)

...还有一个重要任务是设法勘探在台南的南岬，为以后建立灯塔做准备。这一灯塔对台湾沿海的航行安全有至关重要的意义。为此，执委会特别派遣了柳正等远程勘探部的元老一起前往。"柳正这些年来东奔西跑，皮肤比旧时空的建筑工还黑，不过身子却愈发健壮结实。

...作为元老院皇汉社团“华夏社”的总瓢把子，柳正当即发了一封电报给华夏社人员，要他们在元老院会议上提出立刻消灭郑芝龙的提案。随后他又派出一名信使，带着自己的密信，搭乘转运难民的船只回临高。送信给常师德。信中除了简单的问候之后，谈了下这次事件的大致经过，并就目前高雄所处的环境和未来的发展谈了谈自己的看法。广雷派的灵魂人物常师德心领神会，马上就去暗中运作了。

**江山,**&nbsp;&nbsp;对外情报局常务副局长(但没看到谁是局长, 倒是有好几次别人称江山为局长).

"他的个人资料很长，中央政务院代表戴谐在看完他的材料之后哼了一声：“这简直就是标准版的精英。”

江山，33 岁，心理学硕士毕业 （社会心理学方向）、经济管理硕士（企业管理方向），医学本科毕业（生物工程方向）。中医世家（诊脉开方都会一点）、当过两年 IBM 市场营销工作经历，六年电力央企工程/商务/计划/投资工作经历、担任过大型单体风电项目的项目经理……出身空降兵家庭、熟悉轻武器射击及格斗术。

178cm 的个头，63KG 体重，此人的体型非常的匀称，宽肩长腿，典型的运动员体型，非常的健康。头发理得极短。看上去精明强干。

明朗想，要不是他长着一张圆圆的娃娃脸，看上去过分清秀，他完全可以成为“新华夏秩序”下的“纯华夏人”的一个样板。

明朗点着头，客气的微笑着，想你这种人我见得多了：看起来极好与人相处，实际上“腹功”很深。属于易交难深的人.

柳水心, 省级歌舞团的台柱子, ...

**柳正**长期从事野外工作, 政治态度相对偏激, 而且有相当的影响力, 不仅主导一个华夏社, 还和广雷派有比较密切的关系. 形象上更接近所谓江山心目中的所谓糙男.

**江山**的外形偏重于帅哥. 虽然资料里列出"熟悉轻武器射击及格斗术", 但他出场时不是想, 就是说, 基本都是和人的交往.

柳水心舍**柳正**而取**江山**从人物定位上似乎很说得过去. 如果她先和柳正分手, 再找谁都好说, 可要是偷吃的话, 祸害就大了...

---

sugarman1202 于 2013-8-1 22:27:02 发表了：

杀吧杀吧，两败俱伤。

---

国之柱石数王振 于 2013-8-2 08:56:14 发表了：

实际上柳水心选柳正就是因为他是糙男的原因吧……

---

WERGO 于 2013-8-2 09:15:27 发表了：

江山这种履历的也来穿越，肯定所图非小。干掉他干掉他！！
;P

---

qarc 于 2013-8-2 09:24:45 发表了：

有种腹黑的想法——皇汉的老婆是满清遗老的卧底……

---

以一敌七 于 2013-8-2 20:21:16 发表了：

178/63kg，太瘦了，这个身高没有 70kg 不可能有资格被称为壮。

---

liutom 于 2013-8-2 22:14:37 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-2 20:21
>
> 178/63kg，太瘦了，这个身高没有 70kg 不可能有资格被称为壮。

确实，很多女性这个身高都有这个重量了

---

明月寄予君思量 于 2013-8-2 22:30:17 发表了：

个人比较偏向于柳正一点···

---

Polonaise 于 2013-8-3 01:47:11 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-2 20:21
>
> 178/63kg，太瘦了，这个身高没有 70kg 不可能有资格被称为壮。

精瘦运动型嘛&nbsp;&nbsp;很多长跑运动员都这个体型

---

以一敌七 于 2013-8-3 09:34:22 发表了：

> Polonaise 发表于 2013-8-3 01:47
>
> 精瘦运动型嘛&nbsp;&nbsp;很多长跑运动员都这个体型

这体形，要说运动员的话，只能是马拉松了，还得是顶尖的那种，比如

[size=14.399999618530273px]格布雷塞拉西身高 163cm 体重 53kg

，但绝对不壮。

---

Polonaise 于 2013-8-3 23:08:14 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-3 09:34
>
> 这体形，要说运动员的话，只能是马拉松了，还得是顶尖的那种，比如格布雷塞拉西身高 163cm 体重 53kg，但绝对 ...

格斗啊什么的也有轻量级的嘛 比方说跆拳道都是苗条的 一个 67KG 级经常有 180 的&nbsp;&nbsp;还有足球篮球也有排骨球员&nbsp;&nbsp;如古蒂 181 70 KG~

---

老徐诺维奇 于 2013-8-3 23:23:04 发表了：

> qarc 发表于 2013-8-2 09:24
>
> 有种腹黑的想法——皇汉的老婆是满清遗老的卧底……

以职业身份来看，几乎肯定是无脑阿哥粉

至于卧底，可能性不大，而且就算是也没有发挥的余地

---

奈亚拉托提普 于 2013-8-5 22:00:08 发表了：

> qarc 发表于 2013-8-2 09:24
>
> 有种腹黑的想法——皇汉的老婆是满清遗老的卧底……

以后无论明人金人都是宋人，要啥卧底……

钟博士和林佰光都是满人吧我记得

---

szwuxb 于 2013-8-5 22:05:26 发表了：

> 奈亚拉托提普 发表于 2013-8-5 22:00
>
> 以后无论明人金人都是宋人，要啥卧底……
>
> 钟博士和林佰光都是满人吧我记得

{:5_157:}神 ID 啊！

---

赤色 MA 于 2013-8-9 03:02:40 发表了：

如果女人确实和江山发生关系，那江山的前途就完了。而且如果柳正采取不理智行动的话，江山打不过柳正，也不会有多少元老愿意帮他，倒可能回护柳正。

---
